<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <record id="template_project_sent_inspection_notice_data" model="mail.template">
            <field name="name">Carta aviso de inspeccion</field>
            <field name="model_id" ref="project.model_project_project"/>
            <field name="subject">Carta Aviso Inspección</field>
            <field name="email_from">${(object.write_uid.email_formatted or user.email_formatted) | safe}</field>
            <field name="email_to"></field>
            <field name="body_html" type="xml">
                <div>
                    <p> <img src="data:image/png;base64,${object.company_id.logo}" style="width: 150px;height: 80px;" /> </p>
                    <p align="justify">
                     ASUNTO: INSPECCIÓN PERIÓDICA EN EL APARATO ELEVADOR <br></br>
                     R.A.E.:
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Muy señores nuestros:
                    </p>
                    <p align="justify">
                        El reglamento de aparatos de elevación y manutención, aprobado por rela decreto 2291/85 (B.O.E 11-12-1985), estabalece en su articulo 11, apartado F, como obligación de la empresa conservadora "COMUNICAR AL PROPIETARIO DEL APARATO LA FECHA EN QUE LE CORRESPONDE SOLICITAR LA INSPECCIÓN PERIÓDICA".
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Por tal motivo, tenemos a bien informarle que la INSPECCIÓN PERIÓDICA de sus aparatos elevado-res deben edectuarse por entidad de inspección y control reglamentario, antes del:
                    </p>
                    <p>
                        <strong>17/07/2021</strong>
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Asimismo, les informamos que la PERIODICDAD de dichas inspecciones periódicas, está regulada por la orden ministerial de 23/09/87 (B.O.E. 06/10/87 ) donde la instrucción técnica reglamentaria (I.T.C) establece en su apartado 16.1.3.4 que:
                    </p>
                    <p>
                        LAS INSPECCIONES PERIÓDICAS SE REALIZAN EN LOS SIGUIENTES PLAZOS:
                    </p>
                    <br></br>
                    <ul>
                        <li>
                           Ascensores instalados en edificios industriales y lugares de pública concurrencia, cada 2 años. 
                        </li>
                        <li>
                            Ascensores instalados en edfificios de más de veinte viviendas o mas de cuatro plantas servidas, cada 4 años.
                        </li>
                        <li>
                            Ascensores instalados en edificios no incluidos en los aparatos anteriores cada 6 años
                        </li>
                    </ul>
                    <br></br>
                    <p align="justify">
                        Quedamos a su disposición para cualquier aclaración que precisen al respecto, y aprovechamos la ocasión para saludarles muy antentamente.
                    </p>
                    <p>
                        ${(object.company_id.name)}
                    </p>
                </div>
            </field>
            <field name="lang">${user.lang}</field>
            <field name="auto_delete" eval="False"/>
        </record>
    </data>
</odoo>
